跪求和理非集結點！路上好多人！但唔知去邊！

推推推
路上好多人
但唔知去邊

黃大仙有冇人

人太散人少 全部根本唔敢行

有冇人一齊去

有冇街坊和理非

加士居道同漆咸道

我想！有冇葵涌嘅朋友一齊！？

東涌有冇人一齊出

快d 出黎呀

+1 點出好

超多人已經落左街
但好淆咁望黎望去

的士啦屌

行去理大

有，唔知去邊度好

你係葵涌？單拖真係要搵返個伴！

邊度集合 空裝出黎都要夠多人

pish

屯天元有冇人？

你地係邊到呀??

到底有冇人可以講到係邊集合？

集合 分兩三路 開一個缺口救人

係poly附近大廈既手足，唔洗真係放火，打爆個火警鐘就可以幫到手，我做保安，個火警鐘響左，保安係停唔到響，一定要消防來到用佢條匙先停到，一響大把街坊落街，求附近手足幫手

尖東 佐敦好多人遊走緊 唔知可以去邊

搵個唔驚既議員帶隊得唔得

Push

元朗有車手足 可以車多個人 但我應該去邊先岩

狗屋

行去油麻地

有冇可能有人有大聲公呼籲

街坊裝遊行OK？

理工

去咗伊利莎伯醫院/黃埔先 再行過去
keep住睇消息 睇下有冇最新集合點

救人

班議員係邊到

去油麻地

尖沙咀係邊到集合？？

去伊利莎伯醫院集合 再行去理大

有冇集體點？可以去左邊到先

石蔭撚宜家出發

去理大救人

推

屌，你係邊，好撚近！我地個邊好似平行時空！

安蔭！

佐敦QE方向
尖東漆咸道南

各區召集啦冇乜嘢可以做到
咁都唔幫唔喺人

總之搵路入poly

尖沙咀既 去定尖東先